95巴絲同人祝新春快樂 183

搶1001

又一個post了

lm

1830

收工

1832

1833

又爆

今晚再爆多個

車公又中！「常得香腸」 廚師腸宣佈回歸

豬仔軍團報到

歡迎新嚟新豬肉

Hello

新豬肉

倒數3個半鐘先放工

就用呢3個半鐘來推po啦

1930 等食飯中 你問我答

做乜咁遲先食

食咩

推車

平時都係8點食

推爆佢!

雞扒 魚 菜

推呀

冇其他咩

1941

無 屋企煮好少餸

依家無得del到變成一條完整嘅龍！！

悶到pk

me too 啲嘢攤曬喺到唔願做

正常既個個都會想休息唔做野

好懶

你地唔好訓

唉....又落雨冇晒心情做野

藉口

講到食泥 一定要提火龍果

防彈少年團如果俾槍射會死，算唔算違反商品說明條例？

我頂

火龍果好正

我好鍾意火龍果

🤦🏻‍♀️

I am back

請問這裡有無管理員，為什麼這裡有這麼多限制級、成人內容，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級內容，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

下個post可以叫95巴絲一齊嚟打波 184

譚仔

食茶記囉

正!

附近有啲咩

有無啲樓上cafe

2207

過完肥年，唔單止荷包變肥，連自己身型都變肥埋？

我們為各位來日本旅行的旅客帶來了前所未有的超值好禮，相當於免費就能買到JR PASS！？

來一場滑雪之旅吧！使用周遊券可輕鬆抵達東京附近的滑雪場，甚至可以輕鬆當天來回，對海外遊客來說簡直超賺的！

［有圖］更衣室驚現公共泄欲器！！！

預祝元宵節快樂

今晚賭甚麼

我一陣都要買m記食先

終於收工！

94巴入黎扮年輕

你係巴?

20號去東京

東京去到爛,😂今次去朝新聖

立山未去過

大阪link名古屋是常識

plan到頭爆

內陸機好平

假巴唔講?

真假巴都是巴,不用怕🙈

same

2318 你問我答

搞到我都唔知你係咪絲

50%係絲,50%係巴

一係絲 一係巴
開個gay比佢

巴打你。。。

你呢

寧死不屈,你明e句嗎?

我一出劍就搞出人命。

有冇女仔可以介紹俾我?

冇

netflix有無好推介

睇咩類多

唔恐怖就得 禾淆底

你係絲?😱

我係有j絲打

唔好踩界線,想做女咪自宮

有閪巴打得唔得

( Show Blocked User - Tesco_Express )

good job

美食post

2342

2343 第一次你問我答

第二次係幾時

完咗第一次咪有第二次

無

已經約咗fd 12點半宵夜

150矮撚

暫時唔洗住

應該17歲

17歲都曳

最衰都係你

本性難移

無喎 朋友們都是夜鬼

如果巴150應該會刷首抽

新人留名

佢地話要自貼

花園裡的午睡
妳正在盛開著各式各樣鮮花的花園裡睡午覺...突然，有一隻七彩的蝴蝶停了下來，妳覺得牠停在了什麼地方？依照第一反應的直覺，妳身上的部位、身旁的花，蝴蝶會停在哪兒呢？

又話包養我！！！！

佢好耐之前自貼過

推得咁快既

手

又曳

蝴蝶所停在的位置，正是妳的「性感帶」！蝴蝶溫柔的觸碰到的地方就是妳在無意識之中會覺得「這裡好棒」的部位。順道一提，選擇「花」的人，性感帶就是最私密的性器官。知道了吧？和男朋友調情、翻雲覆雨的時候來試試看吧！

身上

原來欺騙我感情

一啲都唔準喎呢個我啲手指又短又肥又粗

高你18cm

瞞著父母，和他一起來的婚前旅行，目的地是哪裡呢？

1. 溫泉旅館
2. 露營場
3. 南方小島

身為一個男人高唔過我應該都好慘

3

1

我有

絲打元宵節快樂

3. 選擇南方小島，隱藏好色程度10%。
南方小島是個完全開放，沒有什麼遮掩空間的地方。因此選擇南方小島的妳，是個想法和行為幾乎完全一致的類型。這並不表示妳不會做色色的事，而是代表妳想到什麼就會做什麼，就連在愛愛的時候，也會很率直的說出「吻我、抱我」的類型。

唔係好準

邊到有！！！

你都係呀！快啲搵個情人！

25 A0

你冇

選擇溫泉旅館，隱藏好色程度80%。
說到溫泉旅館，就會想到這裡是可以調情的隱密空間。另外，還會聯想到兩人可以在浴室裡做些羞羞的事，可能會成為一個令人臉紅心跳的祕密旅行。因此選擇「溫泉旅館」的妳，是個注重隱密性，心裡卻色色的類型。

以為係新人

無事 我大把女仔fd 27 28都A0
最緊要過得開心

我都被自貼過

介紹pls

成熟少少都ok呀

2. 選擇露營場，隱藏好色程度50%。
露營場雖然有帳篷的私密空間，卻算是比較能夠放開玩，又空曠的場所，因此選擇露營場的妳，是屬於想法和行為差距雖然不大，但偶爾還是會在心裡想些色色事情的類型。

我指27 28

唔啦 女人講feel多

好快爆po

邊個負皮禾

咁你補上

5是me

我不了對A0無性趣

喊左 喊埋右

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

┑(￣Д ￣)┍

0007

ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

凸^-^凸

（笑）

我嘅心靈 unlock

34頁今晚推埋佢啦

咁無計,感情純潔都唔啱你

竟然係呢套

好想知到底邊位咁得閒我留乜都負皮我

豬多要求

豬你狗族

我個人閪格 唔想搞到人地初戀有陰影

豬是筆順

豬閪八格

呢套好好睇我成日睇

痴線我講咩得罪人 不如出聲？

我都想知

諗起將軍

0017

西到似港女?

將軍自帶負皮功能

兒童回憶

其實平時你係咪有偷偷追post

我都有。。

係咪將軍唔聲唔聲係度撳負皮

唔係港女嗰種閪唔識講 我比較自我啲

好搞笑點解

仲有唱k小魚仙
中文同日文歌都咁好聽

追左呢個

有冇做占呀呢排

唔閪要啦愛慕我應該係正皮

閒唔時有
啲fd話我個人縮左水 個size細左

唔妥我唔出嚟講但要mon post負皮
都幾得閒

唱k小魚仙

我都新人留名先

多謝大家

睡了

三個鐘又醒

再見包夫

負皮我嗰位巴打或者絲 辛苦曬你啦
元宵節快樂 早啲瞓

0029

唔係佢刺激我其實返工返2點 4點食飯 夜晚點都要食嘢

0034

e種我都仲接受到

agree

無辦法 break time得一part揀

我有時都接受唔到自己

唔怕啦，成個post既豬陪你

仲有兩頁
我地今晚推唔推得爆

豬post

實會有咁嘅時候架喎 我都會咁,係人性黎。

0046

0048

同埋我有好多想做嘅嘢 單身好啲

咁你要加油了

0056

今晚爆唔爆到

爆到

仲差40

0059

你都係！

0100

炒佢！

0101

0102

做乜推得咁快

我盡力啦

推

0104

0105

0106

0107

1001